甩p了

巧kai 先哦

弓起弓起

其實典先會甩P

我上線左185甩

有冇去過站務台

180 就會甩